[飲茶聽到人講] 香港人應為應對恐怖襲擊 高調組織民團 取締污黑警隊

以上係飲茶聽到人講 咁嘅時勢有人咁諗都好正常啦